你老母 成批係地鐵被人打緊 又係見少人先暴力清場

你老母臭西
又打撚到流撚曬血
唔打撚跛曬你班警犬既手手腳腳
枉為香港人

屌係唔係人嚟架你老母

死仆街差佬，又濫用暴力，癲L左

diu

幫你推 次次都咁樣比人打
到底幾時先到我地做主動果個
出橡膠子彈 催淚彈我地都唔退
咁點解我地唔可以衝？
點解次次受傷既都係手足？
班狗依家根本癲到唔聽指示
仲想和平到幾時？

一定要還拖

一係唔好走 一走就一齊走
真係次次都演變成被人多打少
係每次 每一次都係咁

光復香港 時代革命!

p

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

你衝去夠打咩

今日有還拖，但係只係西邊圍個轉

屌你老母你唔好講廢話啦
有邊次出去唔係幾萬人？
幾萬人入面有1/10人衝會唔夠打？
成日剩係識講廢話
你唔問下咁樣個個禮拜都出去示威有冇用？
未做就已經質疑有冇用

郁啲就屌老母
提撚緊你裝備唔平等正面衝打閪呀
明唔撚明呀郁啲就屌屌屌

今日本來就壓住班警犬打 一路向前
但係一話1930走果下 就要有一致共識 點解又係分幾批 唉

唔好嘈交 槍口對外

唔屌你屌邊個？
你唔睇下魚革果陣？
速龍都比班冇裝既打到仆街
今時今日有頭盔護肘護膝既同我講唔夠打？
就算係魚蛋之前既下傘佔旺果陣都打到班狗仆街
成日怪裝備差距 咁永遠都唔洗打啦
永遠都捱打啦

聽晚全民勇武

手足大家都攰同燥 但我地一致對外先

依家最緊要係得到共識 幾時一齊推 幾時一齊走
唔好再好似依幾次咁 分批走搞到最少被人圍返轉頭

所以人數係好重要 唔打得都睇得 有個氣勢係度
求下大家聽日可唔可以唔好咁早散會害死班勇武

呢個真係
次次到最後最前線都有分歧
達成共識先係最重要
講好左一齊走

最緊要係揸大聲公嗰啲
前線用唔到電話 後排又唔知前面咩情況
靠嘅就係揸咪嘅人去溝通同埋傳遞信息

一有共識就要執行唔好拖

地勢所限 元朗狗屋近 路又窄
佢地易back up 我地難反包

好明顯唔係想清場，係想發洩

屌 班狗忍左成日 有得打一定打

扶手電梯落巴士總站個位開咗槍

冇人阻你衝？？
唔明你問咩？？？

定係你想起大台
屌鳩冇衝嗰啲？？

佢哋5點幾清場開始已經好暴力啦，係佢哋覺得自己無錯但係次次遊行都俾人狂屌覺得好唔順啫

根本佢哋冇反醒過點解全世界都係度屌佢哋，淨係會覺得屌佢嘅人一定錯，佢哋就一定啱

用下個腦咪明我講咩囉
同埋唔好亂扣帽子
0.3

而家做得狗 一定唔會有邏輯思考可言
期望佢地被人割蓆仲好啦

不過我地一定要繼續企出嚟

槍口對外阿

推

和理非走
唔齊裝走
重裝+夠尾班車人數一齊走
自問屬於邊個級數就自己決定時間
記得凡事要有PLAN B撤退計劃
癲起上黎,鐵路陸路都封

係條撚樣戇鳩鳩衝出黎柒
個個都明我講咩係得佢唔明
仲係度亂扣帽子

邊個字標籤你
亂用啲字證明你個人戇鳩

然後打0.3扣人帽子
痴鳩線

今日和理非都好勁抽好多都行到好前

反而遠攻既武器真係要加強
發夢有手足拋空水樽 真係唔多掂 仲要拋到自己友

咁你唔打？？
戇撚鳩
你都
冷氣軍師
咪你啲人囉

天氣差 走
仲有下次 走
留起度做乜？ 走

要走真係好多理由

咁你無啦啦講乜撚起大台屌冇衝既人？
你老母生漏左個腦比你？
上面個個都明我講咩得你唔明？
無啦啦走出黎玩分化？

我無野講

收皮啦你！
冷氣軍師！

同你條柒頭講都曬撚氣
係連登講野=冷氣軍師？
以後係度講野係咪都要去現場影張相上黎利伸有出先比講？
弱智就咪上黎啦

哦 0.3

推
完全一鳩樣

呢到無一個手足係冷氣軍師!

光復香港 時代革命!

自己唔衝
叫人衝
唔係0.3冷氣軍師係咩？？

大家小心呢個人嘅言論
一開始提晒人老母
亂用詞語
再屈毛

我提出合理論點就唔駁嘅
係咁話人睇唔明
痴鳩線

站內開槍證據

rthk live 有影

推推推阿推

唔好同我講裝備差距啦屌你老母
你合理論點係咩？
就係話我要起大台屌唔衝既人？
魚革果陣你係你老母塊閪度爬左出黎未？
一味係度鳩嗡 乜撚野都未做就話唔得唔得
你d咁既人就縮返埋入你老母個子宮度啦弱智仔
一味話點解你唔衝你唔衝
一個人衝條撚？ 你唔衝比我睇？
弱智

垃圾黑警
死全家

屌佢地屋企人一早死撚曬
全部智撚障

咁你唔起大台點一齊衝呀
戇鳩？？？

突然全民覺醒？？？？

人哋趁你人少先咁玩啦
人多第二隻玩法啦

我睇得遠過你囉

你睇唔明我寫咩
就屌我

你呢啲先係冷氣軍師 0.3

推到黑警死全家

唉 所以話你弱智真係冇講錯
前線一早已經有晒幾時進幾時退既共識
到依一刻你仲同我講緊大台？
今次成場運動都係be water
你睇咩睇得遠過我？ 講咁撚耐你都冇講過你睇到d乜撚野咁巴閉
講到依家我都剩係見到你條柒頭一味問我做咩唔衝同叫我起大台
同我講冷氣軍師同0.3之前你有冇照下鏡？
我都懶得再覆你 講野完全同弱智冇分別

你自己出去睇下幾多人講緊前線無共識
6：00又有 7：30又有

然後勇武唔夠人數衝警方
又係成個活動一開始已經有嘅共識
所以先要和理非保護

再講如果勇武一早有共識唔一齊衝？？？

哇真係冷氣軍師0.3嚟
大家小心呢個人

指責大台文化
係分化撚常用手段

講真 邊個係冷氣軍師大家有眼睇
岩岩前線一直都冇講過要撤
一直都係你依類人話要撤
出都冇出過去一味只係識係連登收風
收到d風錯撚晒仲敢講返出黎誤導人
我似你咁柒真係跳樓死左佢算